警察可唔可以入嚟

真心想了解下上連登嘅警察諗法, 唔介意你哋話我係曱甴 垃圾 淨係想交流下意見都已經11月24

有冇警察見到入嚟留言 唔介意你p牌 我淨係想睇多啲唔同政見嘅人

始終得黃色 好溫層

入咗，咩事

淨係想要警察 睇你個樣都知你唔係, 休班警定on duty都冇所謂

鳩硬sir入未

你哋唔好成日屈鳩佢啦, 我想要啲藍嘅警察 但係溝通到

想知佢睇到連登咁多嘢 佢都會覺得呢啲係假消息?

佢地會覺得民意逆轉左 一陣投票建制大勝

入咗咩事?

其實唔出奇 你喺街度你都感覺到 泛民未必大勝

連登肯定大把警察
但班狗無膽蒲頭,剩係識縮埋一二邊

唔要呢啲呀

大撚把mon緊po啦 未發生呢次運動之前 我記得連登有po係討論考狗

散仔定白衫, 721 呢啲都睇到成個警隊係咩料啦

特務唔識講廣東話

其實佢地知唔知香港既後生仔9成都好憎佢地

咁佢點睇呢幾個月咁多人自殺 啲死法又咁奇怪？

有 但我覺得嗰啲on Duty mon post啊 同埋佢唔會真係暴露自己連登account

有無poop 其實認同連登仔？

咁我想反問返佢點解警話乜7都無可疑？即使雙手反駁 裸體等等
同埋屍體發現比上年同期的確有好明顯上升

I rmb, 但係mon post係返緊工 同埋休班mon post好唔同喎

係咪真係覺得冇做錯？
定明知錯都要錯落去？

其實又未必嘅 藍嗰對你見唔到啫

佢點睇721

佢會覺得你係小題大做多， 同埋佢一定信自己身邊啲人都過信街外人啦 一定信自己的同袍多 佢哋都係搵層嚟㗎咋嘛

hi ，有冇伙記喺度？

真係唔洗再香港溝女同識朋友了

實有嘅 問題唔會認頭啫

可能啲事情發生得太多

如果呢d野個個知一早爆料啦 大把特工做

其實佢內心都意識到係有人做呢啲事 但佢唔肯認？

但係唔係違法嘢都會畀佢啲夥記搞喎， 其實佢知唔知中國咩料

我覺得一半半 連登一開始就冇畀機會佢哋洗白

大把港豬港女同佢地玩

有冇理據先

唔識廣東話，正體字嘅特務唔會主要負責香港事務

我覺得特工實有份 問題警察自己都偏向唔信某啲嘢

聽日區議會大約估到 警察 黃/藍個比例

某邊個警察宿舍 選區

贊同你，

你返去支持解放軍啦

其實唔同區嘅真係分別可以去到大， 東九龍同元朗已經差天共地

好多中學生冇得投

痴撚線

佢地玩開微博
享受鐵粉們給心給心

佢知唔知有解放軍混入黎警隊？點睇呢件事？
會唔會驚自己身份比老解冒認 之後會奶野？
由其而家蒙哂面 唔洗委任證 （得個所謂行動編號）

其實佢哋返到去就會知冇乜人care佢哋

以前高登連登都有投考曱甴隊post

肯定大把曱甴上連登

隨時6月前仲同大家互稱巴打絲打

同支共一樣 寧左勿右

呢樣嘢我有聽講 其實講普通話嘅不嬲都有 英文印度文 所以佢哋證實唔到 咪會覺得我哋屈佢哋 就好似嗰幾個防暴定速龍 扮解放軍 自嘲

人地轉曬玩威博同班強國人互讚互flirt啦
Btw
如果真係有mon po狗
我屌你老母啊 死咁撚多人 無可疑 ？

價值觀衝突啦 你估我哋真係好想出去玩咩， 又唔諗諗邊度嚟咁多暴徒曱甴 19年 六月之前呢啲係邊度嚟

邊會估到發生啲咁嘅嘢

我覺得未去到中國咁極端

你屌佢哋 就等於斷咗溝通嘅方向

唔夠膽話係九成
但一定有八成

港父sir

你見識少 其實有後生係藍 比例唔高 同埋唔浮出水面啫

留名花生

假膠嚟

未見過藍得黎又溝通到，有記得介紹黎識

就好像連登成日叫人用Twitter
都唔係個個用 或者開左個account 玩左2下 就唔用

唔係個個玩得惦
始終好多人習慣左facebook, ig呢類

強國統戰失敗其中一樣野

不論藍黃
香港人個生活習慣始終無法融入強國

支付寶呢類搞極都無咩邊個真係有
有班人 有優惠就用
一無優惠就轉返八達通

在香港做狗，在大灣區做公安隻狗
世世代代......

死黑警

啲狗讀毅進 邊會有ac講野 最多咪用被捕手足啲ac 係都唔會認啦 用黎睇加密 入tg grp做卧底

#1我想踢波•20 分鐘前

咁後生都藍on仔女唔洗識啦

我有朋友深黃
叫佢篤個中同警資料出黎 都唔係好想
你再諗下堆所謂中立,淺黃
過左依件事會點

燥呀嘛 死咁撚多人 又裸屍又浮屍
一句無可疑 收工 dls

佢哋有冇諗過中國嘅大方向係乜嘢， 搞衰自己個檔冇好處 根本成個世界都知佢哋咩料 講真如果就咁安程序拉人 根本唔會有咁多人反警察 態度好大問題

入黎睇野既Mon po狗
我屌撚哂你地老母臭閪呀！

其實又唔係嘅 不過你會feel到講野好銀耳

咩事啊？你地做又做唔好，做又做唔掂。等到頸長都未有普選。返工咋，你要返，人地就唔使？精子卵子瀨嘢，係人都有份㗎

俾人捧左上神枱 未必咁容易清算

比狗咬過 係入面個陣同佢地傾過呢啲問題
放心冇承認過任何野真係純傾

1.啲狗真心覺得佢地維持治安
2.就721單野佢地覺得係調配問題 人手集中係上環
而處理危險野6月開始全部交比防暴做 所以啲狗好晏先黎
而係黨鐵站個兩隻狗 覺得危險所以call台搵人幫拖 後面鄉黑個堆搭哂膊頭 因為話個係佢地邨口
3.我地查案個啲覺得我地ff
大概係咁多

同埋啲狗好想洗白 扮撚哂中立引尻你認罪

唔好問點解我肯同佢地傾計咁撚on9

場運動應該一早完左
洗你老母白, 狗吠會講大話已經證實佢地沒誠信可言

Cls 你冇睇到底就屈鳩人 咩居心

香港警察會努力辦好選舉，包括暗中作票

請你不要相信「國家殺人機器」

因為唔gur你幫狗狗開脫

識有狗mon post，然後自爆佢睇連登做野

至少而家個方向唔會依賴警察呢個系統, 真心講一句 如果你哋處理case嗰陣時公正啲 就唔會咁多暴徒出現

後面鄉黑個堆搭哂膊頭 因為話個係佢地邨口

雖然就係人都知
姐係認左合作啦
渣撚哂鐵通都唔撚拉

屋企人緊是咁講啦

你講嘢似係警察

你去搵老解啦

沒有藍警 只有黑警

講真狗隊一直蛇王腐敗左幾十年
只係一直事不關己 大部分市民無理無同佢地接觸

屌你老母 一個612 打醒左唔少香港人
夠膽死開槍射香港人
制服左仲要繼續打
根本612 已經成班吸毒喪屍咁
發晒癲乜野自由閪都講得出

點解你肯同佢地傾計咁撚on9

你咩職級？對示威係咪敵視？

如果真心想知使鬼上連登叫春咩？
自己去 HKMap 睇 d狗狗 location ，或者直接去 d hea 到爆但有途人既狗休息帳幕，例如花園道美領附近
然後搵佢地傾下計咪得囉

我次次同d自稱好冷靜理性肯討論既藍傾到咁上下，佢地都會話我睇埋d假新聞....講到唔夠人講就話總之暴力唔啱，再講多兩講又話我年紀輕睇野唔夠通透好多野比美國佬呃左，繼續講落去佢又話你都唔係現場你點知？睇片睇相都可以係假咁叫唔叫肯講道理？銀耳我又唔覺得銀耳啊，淨係覺得你點用道理去講落去，佢地都只會用呢幾句說話去堵塞你話題....

我白你老母呀，收皮啦閪警
以為推落支那人度就冇事牙？我屌你個閪啦！

台灣的軍公教，至今還有很多在支持共產黨

不再瞎挺港警？葉毓蘭改口：挺法治 不挺黑警

樓主 buy o架 你講得沒錯

因為我係入面真係on9左 太撚悶把口忍唔撚到唯有扮淺黃中立個啲同佢地傾
不過純傾政見同對錯 所以唔理啦反正告我唔撚入
大家真係衰左要忍下口

香港又少假銀紙，上網買嘢又有信用卡
用乜鬼支付寶

狗圍內嘅同溫層一定比連登更同溫，圍爐就係話啲新聞係作假，有外國勢力有錢收

1. 6月12號 維持治安 嗰陣時冇人搞你哋 點解你哋要主動放催淚彈 你知唔知啲人冇面罩 圍困中信大廈係真係會死. 嗰時唔係真係好多人反你哋 點解你哋要當人弱智 開記者會講埋啲戇鳩嘢 定性暴動
2. 調配 是但放兩三個警察攞住支槍 邊個敢喐你, 仲有區議員已經直接搵警察講咗好多次 大佬你元朗警區啲警察去曬邊, 見到同君堯握手都唔知咩事咩?, 你哋啲夥記同白衫拍曬膊頭
3. 我有聽過陳彥琳 你哋水警話啲水壓會沖走呀嘛 啲衫 咁解唔解釋到點解有人會畀人同啲石綁埋一齊雙手反轉 仲有點解要即刻火化?

終於等到

搞清楚先 我係比狗完係入面同佢地傾

佢哋開記者會唔係六月嘅事 一開頭得盧偉聰鳩噏 你唔好cap一半唔cap一半, 唔使引到人哋覺得我係五毛

好波, 樓主幫POPO開脫
明明個個都有份

佢哋想個委員會查示威者啲咩 取代佢哋份工做埋搜證工作? 定係收外國勢力援助嗰啲

我就冇幫佢哋開脫 如果有你可以指出

俾著我分分鐘都會同佢哋傾難得佢哋肯講

有就實係㗎啦 想了解佢哋多啲諗法啫 你咁夜都未瞓

淨是覺得你懶是理性, 幫POPO講好說話就是鬼

見到你開post嘛
不過真係好癲，日日係到mon，重有次問我野

嗱 上連登呢個人匿名制 直接搵佢哋 佢哋未必敢始終有啲夥記喺隔離

佢地好撚主動搵你傾架想chok料 全部都係狗黎咪撚信 佢地扮到好撚中立 同埋入扮哂野對你好 睇住有手足就黎想自爆之後即刻提一提佢咪撚再講

就是你所講嘅理性

鳩sir可以發表下黑警的演講

整合論點論據 直接show畀佢睇

廢話唔講
黑警死全家啦屌你老母，死完男家死女家！

坐入邊嗰啲我唔知點諗
但出邊啲防暴絕對冇一個係無辜

死症係612同721
完全冇得兜
之後點會仲有人信警察
有個阿叔之前撐警
過咗721同我講五大訴求
你就知咩事啦

仲有
你估佢哋唔知共產黨啲衰嘢
唔係共產黨搞獲金
佢哋今日洗撚搞到咁麻煩咩

Agree, 相反我哋都好信自己人 所以我理解到佢哋諗乜

我覺得佢哋真係覺得示威者同佢哋武力不對等

想問散仔一個月ot 出幾多倍糧？

好撚危衝動爆響口就玩撚完

唔夠膽話係八成
但一定有七成

True. 邊度嚟200萬人去收錢, 有收錢都要攞證據㗎大佬 唔係同我講飯卷係嘛

嗰個就係假膠 關我春事

我係建制派黨員，以前係深藍有咩想問？
（冇得fc，我地個黨細黨好撚寒酸，冇黨員證……）

知道d嘢?

個警司？ 我都識一個總督察 喺連登講預咗會畀人屌

我要搵振美

出過黎就知 條街成日真係好多廢老 市民清rb
塞鐵真係好多市民好撚想返工屌尻我地

港警有14億支持

沒有懶理性 但你可唔可以證實到3萬個差佬都有強姦， 佢哋可以係幫兇 但係有啲嘢真係要分清楚 我冇話佢哋冇錯

其實係好多人都想搵隻防暴狗傾計
因為其實大家都知佢地都係人
但係點解就同自己唔一樣,要走去做狗

Sad but true

拉

我即刻掂一掂佢個手足好細 咁岩拉我地啲狗又後生又扮中立好撚危 我極懷疑佢地啲狗上面落左Order要引我地傾計再自爆

因為係好多隻狗都想搵啲手足傾兩句咁 我唔信佢地會咁真心
睇完呢個post聽我講入去真係引下口 你唔知你講既野會唔會成為證供 同埋啲狗係入面會扮哂好人 又請你食野又關心你

都係個句除左個人資料外 我無野講

咁又係 冇乜所謂 佢轉個立場講我都冇所謂

喂 popo 你地捉咗我地啲手足去邊

條友五毛泥

所有方法試過，而且用好理性語氣，但佢話：車...依家d科技咁先進，所謂咩證據都整得出黎啦...得啦得啦，你唔洗再比我睇d所謂證據同新聞，依家新聞都收晒外國錢鍾意點報就點報

係你會點答？仲討論到落去？其實呢招根本就係用黎打斷你論點，總之令到你所有證據變成唔係證據

你點影架？

真係有 學校有狗仔狗女啲Story 好撚串

所謂白色恐怖，就是讓你不再相信身邊的人

佢哋其實應該自己都分唔到 邊啲係自己team

唔係嫁 其實真係有 就係因為你唔信 反而對佢地多左種保障 而且依d post都係聽下反方心態 是真是假 根本醉翁之意不在酒 所以冇關係

我可以同你講 大家都係香港人 點解你哋意見就重要 我哋嘅意見就唔鍾意呢 唔係個個人都好似你地咁 好多人要養仔女嫁 淨係識得講一句 攬炒囉 冇辦法㗎啦

之前比狗咬 同咬我隻狗嘈咗好耐 佢哋啲心態好扭曲

總知有證據就 唔信 唔知 唔理
洗哂腦架啦唔好諗住佢地有得救

深夜洗白post

拉

如果係
85嗰日一早逆轉左
但當然記得要去投票

佢地應該淨係識mon po

散仔嗰啲點會知 就算送上車都唔輪到佢哋跟

邊有洗白

睇嚟要大公報文匯報先肯傾, 直接蘇佢信任嘅嘢 其實一啲都唔可靠

你講得都幾似警察心態

一句講哂 係入面佢同你既野 就係想分化你 同埋真係想你咪鬼再出黎發夢

使唔使今日 洗白

冒驚

屌

正確

其實千錯萬錯都係個政府

其實我唔介意警察講佢哋啲論點出嚟 我一個一個駁到佢, 無論你引用咩證據都好 我都唔care

打鳩香港人
記你一世
屌你老母

咁講真我就係嗰啲理性嘅藍絲 你哋口口聲聲話唔想做第二個共產黨 但係人哋講啲說話唔啱聽就私了 如果人哋打你打返人絕對冇問題 我直頭叫你打得大力啲添 喂有啲人只不過係講我係中國人 你就打佢 合理咩 同第二個共產黨嘅有咩分別 你哋班黃絲根本就唔聽人意見

扮完中立傾幾句之後
癲撚到叫我地連登出post幫佢地澄清
心諗你係咪on撚9

你咁問已經係政治問題
呢到應該講緊警暴 濫暴 唔跟order 警黑合作 甚至強姦殺人

有個狗「朋友」
同佢傾過計
個感覺就係佢哋同藍絲差唔多
每件事都會有一個合理化嘅講法
之後我提岀幾個疑問之後
佢就收咗皮
所以入邊嘅圈子係好洗腦
就算俾白警黑警好
都會好易相信抗爭者好多假新聞
就好似我哋睇藍絲咁

你哋咪就係識得講呢一句囉 唔係嗰個人好似你地咁 係學生嚟㗎 有好多人真係因為你哋冇飯開

七成又太跨張 八成啦

你係藍絲? 其實你所講嘅嘢我可以駁到你 你想唔想聽先

認真呢, 叫佢自己開咪得 咁多account

你兩個都是

佢地係咪仲深信 成支警隊仲係跟住指引做嘢？

呢到全部mark低曬

咁又係 始終周圍嘅環境會影響好多 如果局外人睇會清楚好多 咁不如問一個唔係香港人睇返成件事, 問題成個世界都支持咁香港示威者 點解唔發現呢個問題 已經唔係講緊黃藍

又唔肯答ot幾多錢

唔撚知 同埋佢地啲字寫得好撚樣衰 我個名筆畫多啲都寫撚到好似未學過寫字咁

No

養仔女要奶共笑左?

我有證據你幫佢地洗白
完 POPO

咁你覺得有咩方法可以解決呢個問題?

你咪嗰啲極端撚囉 唔啱你心水就變五毛 唔好咁痴線啦大佬

基本上睇記招 就知佢地個心態基本上冇分別腦已洗

算啦 叫你想連登開post 呢啲差佬已經算係咁

攞出嚟啦屌你老母 得個噏字 唔好cap原圖就話係證據 我講嘅嘢全部都有根據

成個世界都支持咁香港示威者
有冇大量例子 想比藍絲睇 最好有埋市民
廢時話外國勢力

EXACTLY 絕大部份藍絲最後都係翻翻去上面嗰幾點不停loop
越搵藍絲討論就越對佢哋絕望

香港警察是國家機器
為了共產黨統治中國，毛澤東可以殺6000萬人
何況香港只有700萬

我估樓主係比狗咬過之後講野會變左中立撚 我出翻黎個一日都係咁後面睇翻啲新聞 心諗我係咪傻撚左

你日日放tear gas

你啲家人吸曬

你都唔使生仔

認真討論下啦
了解一下對家洗腦程度
圍爐只會變echo chamber

冇 問題係連登太多極端 一開始其實有機會拉攏到一小部分警察 自己放棄咗 叫人辭職 但個問題你要諗下自己有冇咁嘅資本去放棄差佬先

理性討論 唔好人身攻擊 請講

覺得溫層可以去香討睇下

多係多,唔係全部
好多外國人都奶中奶共只不過你睇唔到

影補

睇呢個post睇到一方面好火，一方面又要叫自己冷靜
人格分裂咁

但其實612你地冇咁開槍同打人
根本唔會搞到今日
我敢講
6月都已經完左個運動
你地無警告開槍，直接爆頭
對一個執水既人 幾十隻速龍圍毆
你地又點睇？

唔明

中國人就係賤種 男盗女娼

請搜尋 九龍灣連儂牆連環13拳

feel到佢有啲你咁既諗法

比較想知 除咗制服出街有冇驚俾人發現係警察？
(講真 警察好有警察樣)
真係唔驚禍及家人？
比人起底 仲起埋鍾意叫雞一係有第三者 最後點？

係呀，本身無攬炒只有撤回訴求
搞成咁係200萬人嘅錯咩？
邊個先有能力影響到咁多人先？
得政府做到，仲有嗰3萬隻狗

香港人從來都係受軟唔受硬
你打仔有用就唔會搞到11月啦
你咪繼續警暴囉
睇下點收科

地鐵成班白衫打人，差佬唔見人 唔係無警時份係乜

就算係第一單私了
（好撚似陳百祥果個）
係拎住把刀（定係一碌棍）追撚住人黎打
後尾先比人打到豬頭咁

你睇返六月七月 其實黃絲係咪多喐手打唔同政見嘅人， 呢個時間軸睇真係有得睇 叫差佬差佬又拉返黃絲轉頭， 其實唔主動去聊班人 啲示威者好地地點會搞你 我承認示威者係有失控但完全係有原因 好簡單一個例子 仲相信警察嗰陣時 九龍灣連儂牆畀個藍絲打到仆街。

我承認有部分人係真係唔聽意見， 咁大佬 經歷咗咁多嘢 死咗咁多人 好多人真係唔會因為你一個對家立場 否認曬過去嘅嘢 情感主導咗 你要考慮下大家嘅環境先 就算見到你阿叔都唔會衝過嚟搞你啦係咪

至於 你話阻人搵食 呢個其實係成個社會嘅代價 除非你話一兩個塞地鐵 但而家係數以萬計嘅人係支持呢個行為 雖然塞地鐵呢樣嘢唔啱 但你有冇見過巴士畀人搞過 多唔多 或者的士佬 有頭有尾呀大佬

入面啲洗腦好撚勁 我驚留多幾日真係變翻中立

市民行過都比警甴兜頭噴胡椒噴霧、毆打、拘捕
你地班藍絲根本就唔聽人意見

我一開始都係左膠 去到後尾我變到藍絲 完完全全就係因為你哋後面變左質 一有唔同嘅意見 你哋就即刻打 唔理嗰間係人定商店 唔係一句sorry就大晒㗎 揼爆人哋銀行喺人哋個玻璃度寫sorry 你覺得好好笑咩 唔同人有唔同嘅政見㗎啦 人哋一講係藍 就揼 呢啲係民主社會咩？

求雙手反轉鎖住浮屍source
同屋企人嘈

呢半年我真係講既道理係我呢幾十年黎既總和，到最近兩個月先完全放棄討論次次同藍傾都係比佢地不停兜圈無限loop，開頭都以為係米自己講得唔夠好？係米有位可以突破到佢地loop果幾句？但後尾先發現，佢地係無撚得救浪費晒我半年青春diu na sing

嗱 民主呢 第二個共產黨？

識個人係藍
on9仔黎

No. 一嚟差佬好自大 二來正面交鋒都輸到仆街 三嚟其實佢哋一定有部署

佢地又會肯同你傾既

攞85同被罷工比？85當日好多人都罷咗 唔係被罷
連燈同溫層真係有時令我以為在另一世界

//
防衛性民主（英文：Defensive democracy，德語：Wehrhafte Demokratie），又稱戰鬥性民主（英文：Militant Democracy、德語：Streitbare Demokratie），屬一種民主政治的哲學理念。由德裔美籍學者Karl Loewenstein於1937年〈防衛性民主與基本人權〉（「Militant democracy and fundamental rights」）一文中所提出，其鑒於當時法西斯主義盛行，並且濫用民主之保障回頭摧毀民主制度（納粹黨透過民主之選舉程序，實施法西斯式的民族、帝國與反猶太的極權政府），因此主張民主制度本身應具有「戰鬥性」。而當時理論之提起，乃因威瑪共和時期之形式主義憲法，採取寬容的價值中立與相對主義立場，使得納粹黨得以打著反民主的招牌於民主制度的運作下，一舉摧毀威瑪民主。而防衛性民主理論之內涵，乃認為民主制度本身含有不可變動的絕對價值，也即價值拘束性；且亦允許為防衛來自國內民主之敵人，而採取各種可資因應之預防性或抑制性的措施，也即自我防衛性。
//

係呀，仆街藍絲最怕爛死物
黑社會斬人睇唔撚到
黑警打人睇唔撚到
我果次睇撚住個仆街藍絲倒車想撞人
屌你老母

幾時有一講係藍就打
你數得出黎都算好野
就算係馬蹄露都係踢鳩人先比人開波

當局者迷，我哋都會睇錯假新聞嘅時候

但我發現佢哋係心力交瘁
再無理智去處理資訊嘅真假
就好似啲狗唔俾你瞓教同疲勞轟炸你
令你停止思考同分析，相信你當下嘅資訊

所以係洗哂腦㗎喇
唔好有太大希望

最簡單
6月尾個撐警集會
哇 班廢腦離譜到 口講反暴力 最撚暴力就係佢地
從此以後見到所有藍絲比人打都係抵死

因爲list做無可疑可以減輕工作量
繼續輕鬆unun腳坐局賺錢(唔洗出去既時候)
就算唔係自己友做 要查落去都係一件好麻煩既工作
萬一查到真係自己友做就仲麻煩 今年唔洗升都似 仲可能隨時要落去守房
唔止包庇咁簡單
唔好話well pay for it 有得比你返工蛇王你蛇唔蛇啊
自己友唔止係講班狗

前期都係嘅 但後期我哋手足係有少少失控

我成日同啲理性既藍絲傾。其實係唔太駁到，只可以話大家價值觀唔同。

簡單啲講
藍係功利主義、而黃就係點都要維持正義。

以正義之名,行最惡之事
講真616遊行朋友帶我行過警總
聽到成班人鬧你地狗,死黑警
我其實唔太認同,覺得你地做野聽柯打,情有可原
屌你老母之後濫暴行為日日新鮮
名義上除暴安良
實際上你地情緒早已失控,比仇恨洗腦,日日掛住出去開OT當人曱甴咁打
而家打完人仲要唔比人救,你地堅係殺人犯無屈鳩錯你地
就算法律制裁唔到你地,獨立調查遙遙無期
但你地自己而家已經有報應!
我知道有一定數量既你地伙計皮膚出現問題
你地唔好以為果班可能原本有濕疹或容易過敏體質
你地就可以大安旨意,放左差唔多一萬TG
你地點都中唔少,有GEAR都無用,換衫換裝點都HI到D
暫時仲未有事,過多一排你地就知味道

台灣民主化30年，還是有韓國瑜騙到可以參加總統選舉

佢地主動搵我地傾 我懷疑係想洗白同chok料

當你手上的工具只有一把鎚子
你就會把所有物件當成釘子處理

洗你腦
同你係和理非 加可能有返啲年紀？
後生同勇武一定打 傾你老母

一萬人聯署抗議，荷蘭政府撤回爭議方案，香港政府指有充份咨詢；
五萬人上街，英國國會召開緊急會議，香港政府指制度行之有效；
廿萬人遊行，澳洲內閣集體請辭，香港政府話和平遊行係香港常見活動；
一百萬人遊行，德國警察倒戈支持市民，香港政府話方案有急切性必需儘快執行；
全市醞釀罷市罷課，法國市民發表革命宣言，香港警察抱怨市民戴防護裝備打得唔夠開心；
二百萬人遊行，美國開始陷入內戰，林鄭月娥終於說：「政府做得唔夠好，對唔撚住囉，不過我唔會撤回」

然後個雪球碌左落山你先話個雪球太大唔可以接受？

藍絲真係唔係問題, 唔撚溝通嗰班就係問題

可能識你

反暴力

由暴動始祖炸彈狂徒工聯會講出黎特別有說服力

呢個的確有問題,前線有好多手足都唔識控制自己
或者唔識可以點做
私了嘅出現都係建基於出現咗好多藍絲打人
示威者睇唔過眼,警察又唔做嘢
所以覺得要自己保護自己
如果睇返之前冇出現過藍絲打人/斬人
絕對唔會有手足傷害佢地,最多屌幾句就算
呢個行為我覺得非常理解
但的確係有前線手足TK或者打錯人

店鋪就唔多講,都係前線手足唔識做
之前連登都講過一排,但係冇人跟
的確係一個問題

後生就要比人拉比人打呢d係民主社會咩？

香港真普選之後呢？
香港人敢說自己不是中國人？

因為你哋犯法同反政府
我只係聽指令，我打犯就係啱

仲有非常時期用非常手段
好撚正義咁

呢樣真 傾到最尾 發覺冇腦真係冇腦原全唔係同一個層次

仲有好多激進五毛支持緊呢個行為

PoPo經常話示威者受煽動出嚟攪事
老老豆豆
其實係咪真係見唔到淋病同建制賣緊港？（送中條例）
直接啲講 無人相信大陸所謂既司法制度
上街既人都明白先出聲

好啦 出左聲 6月開始100萬跟住到 200萬
政府直接無視 點呀 要受呀？咪升級囉！

咁班PoPo點呀？head shot囉！圍毆示威者囉！禁你聲囉！你地話我係磨心 要跟上頭指示 打份工姐 ！明白！
問多句：需要headshot嗎？爆眼嗎？5，6個盾牌壓一個女示威者嗎？制服左需要5，6個用警棍扑人個頭嗎？

仇恨唔會無中生有 原本民怨對準政府
但你地‘進取’嘅執法 擴大左整個民怨 往後721 ，4點大話會，生命面包言論等等事情我都無氣再講落去了

最後 你地廿心作為政府/建制既政治工具 我無話可說
原本港人應該不分各界 合力踢走腐敗
但最後竟然分道揚鑣 甚至助紂為虐 感慨

因為藍絲通常都係以攞人命黎開人波
鄭國泉，荃灣手足，將軍澳隧道，大埔劏肚
完完全全都係打算攞人命
以上一單慢小小治療都係死

所以呢種失控，完全係建基於對藍絲失去信任
可以稱得上自衞

但係冇辦法,呢個就係冇大台嘅壞處之一

藍絲支持暴政 唔洗同佢地講民主

始終我地係人民唔係軍人，亦都唔係(正常跟規矩嘅)紀律部隊
要改善
但矛頭都要指返政府，係佢地由得民怨升溫甚至加多幾鑊油先會行到呢個地步

同埋如果你哋當示威者係犯 反都可以有權去醫院 你哋而家直頭三十分鐘都唔畀醫護入 究竟係咩玩法

個班藍到紅 又話咩收錢又外國勢力個啲真係

果單唔係第一單黎

屌你老母 死黑警

完全是建基於對中國失去信任

五大訴求入面 有兩個係根本冇可能 一雙普選 因為香港係冇可能港獨嘅 不論點都好 香港係中國 黃之鋒自己都咁講 二銷控罪 有啲人的的確確犯左法 我唔理你爭取民主定啲乜 犯法就要受到懲罰
其中一個訴求係回應左嘅 真係反送中條例
即係你哋而家 只不過係爭取緊警暴呢個問題 咁點解你哋唔將其他嘢拎走 主要集中淨係講呢樣野 你企返喺政府嘅立場去諗 你哋俾政府嘅感覺就係 應承咗一樣野你哋就講另一樣野 好似恐怖分子咁 人哋點會應承你呢

犯=無人權=任玩
香港警察logic
只不過以前未爆出黎無人關心

樓主太撚單純
你當係溝通
人哋當你狗咁撚咋

失控條毛

香港示威已經最斯文

我諗彌敦道2邊火龍+18區商場又一璃

先開始叫失控

中間係咪漏左啲野？
早期有好多整連儂牆既手足比藍絲攻擊，成班人捉住打人條友 警察黎到拍下膊頭查都唔查連資料都無登記就放走左，什至有試過拉受害人，警察既執法不公先衍生上出而家既私了

後生加暴動
扮和理非姐

因為我都想試下chok唔到佢地料

私了係點嚟？你藍絲唔開人波先
點會有私了？
抗爭者永遠係被動升級
你踩得愈勁反抗愈大
我哋只係保護自己
屌你班藍絲一開始當我哋抗爭者係病貓
唔發火就唔撚驚
發火又話你做乜打人

如果中國政府一出嚟就話林鄭有錯 我好肯定香港好多人而家支持緊中國 中國政府真係

喺人哋個玻璃度寫sorry係因為爆錯左
你有冇睇嫁?

所以唔啱聽嘅說話 就唔聽？ 香港的的確確係屬於中國 冇可能歸於美國或者英國 你要一個外國人統治華人？ 喺未回歸之前 你知唔知其實香港人都係受到英國人歧視㗎 呢個係事實

睇你第一句 就知你真on9唔係扮
喂大佬 唔係唔想同你傾
但你咁樣要人點傾 好辛苦架

淨係講雙普選，其實基本法寫左俾我地香港人架喎，點解會等於港獨嘅？

你話冇唔緊要 但係如果你真係有認真去睇 係有嘅 撇除大家嘅政治顏色

咁容易就做到恐怖分子 我都想做

反送中是習近平推動的，因為他想鬥爭香港的江澤民派

係㗎
啲血啲傷口就見唔到
爛嘢就殘忍
斷手腳你又點回應？

條友應該睇堆港人港地 hkg報睇得多

基本法支持港獨

咁叫深黃

有啲老豆做狗
都同意黑警應該死全家

中大直頭有個警二代攞電鋸同黑警搏命啦

你都 on9

攞恐怖份子同香港人比

有無見過恐怖份子會獲得全地區超過4份1人支持

未見過一個地方有200萬人上街個政府唔洗倒台唔洗回應民意

初時未有私了既情況
你仲可以搵搵 北角 荃灣幾單
你哋閑閑哋鐵通 刀呀
有差人照打記者 立場匡哥
地鐵打中學女仔
唔私了 同佢哋激進深藍溝通 點溝通？你教下我哋

我以為你會講釋放示威者果項係無可能

可能佢睇得人民日報多？

一早讓步/警察唔濫權點會出現五大訴求？

1. 100萬人遊行好正常，200萬人話已經回應唔會撤回
2. 鬼叫有人on9定性暴動咩
3. 點解政府做錯決定，搞到人民要抗爭係人民負責任嘅？
4. 唔濫權就唔會要清算啦
5. 根據過往20年，無民選政府係做唔到以上4點，完。

收皮啦 射撚咗萬幾粒tg同我講道理

第一，基本法有比普選， 呢個係制度內嘅嘢，唔係港獨
第二 有啲犯法嘅人（元朗白衣小牛農莊）係冇受到應有嘅懲罰，證明呢個制度已經失效咗
第三 五大訴求由一開始已經講 唔存在爭取緊其他 所有訴求都有其正當性 如果你話示威者犯法 咁當年港英政府特赦犯法警察基於咩考慮

西藏達賴喇嘛也是養爭取民主，但是中共說他是藏獨

有冇發現佢冇回應過

我用藍廢角色答你：你走得出黎搞亂香港，有咩結果你就預左要自己負責返！唔比你醫院米唔比你醫院囉！差人自衛打死你都係合法同埋因該啊，以為手錢出黎搞搞震無代價？

同溫層

6月到依家個個星期都發夢
唔叫深黃叫咩

黑警係BK師奶殺手添
我老婆話有人專登開po讚振美sir靚仔有魅力

你根本唔係左膠係無腦
你講嘅理劇就知你吸引藍絲資訊
成件事無頭無尾，只有結果
你都唔係啲咩求真嘅人㗎喇
你真係想知咩事，就睇資訊全面啲
唔好得張圖幾個字就算

我都承認手足抗爭有時做嘢係有問題
但每次做衰咗，就無重蹈覆轍

上連登ge藍絲仲講緊雙普選=港獨
以為識上連登都醒少少

positive睇，有義氣囉

我屋企人二字頭都藍

畀咬仲傾計

其實我覺得就好似教大個講師（黎明）咁講：大陸解釋唔到香港人爭取自己應有嘅權利有咩不正當，就老屈係港獨方便宣傳洗腦

佢咩學歷

On9左 不過告唔入算大命

上面嗰位自稱黃轉藍巴打
其實好明顯骨子裡都重係港豬同奴隸嚟

起佢底69 612都有出
想知點樣演變成佢而家咁

英國留給香港的基本法，就是相亮於中國之外的法律

估唔到你哋同狗溝通到

都唔出奇 事業起緊飛？

汪汪!

振美蛇個肚腩好似有10個月喎

你整個黑白既佢點會睇到係傷口

會唔會比狗偷左AC

所以我都冇講D咩
純粹覺得有深黃都唔想去到咁盡
過左件事之後
淺黃都應該大部份唔記得

你有咩資本去拉攏啊
到時候搞到唔湯唔水
信佢定唔信佢好
收左幾錢啊？

應該係潛伏對家group太耐被影響
各位手足潛伏都要顧住自己呀
好似我咁見到藍絲言論會想嘔+打冷震嘅都係轉其他職保平安

香港需要的是無DQ的特首直選

雙普選係基本法莊嚴嘅承諾黎架大佬

香港實施普選的憲制基礎載於《基本法》第四十五條第二款「行政長官的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至由一個有廣泛代表性的提名委員會按民主程序提名後普選產生的目標」和第六十八條第三款「立法會的產生辦法根據香港特別行政區的實際情況和循序漸進的原則而規定，最終達至全部議員由普選產生的目標」。

Yo 又係我龍威,有咩幫到你

校隊泳將15歲「發夢」少女離奇變浮屍 警：死因待確定

#1208 佢重屌緊死黑警

通常去度呢度，我係有少少良心嘅左膠變成嘅藍絲
都會覺得係喎，我未變藍絲前份左膠保護人嘅心，去撚左邊呢？

事實係你唔撚係左膠咗，咪撚美化自己啦柒頭
你係左膠就會好心膠有人俾人劈到殘廢，有人盲咗啦，屌你老母臭西
唔屌唔撚鬆化

咁 你問下點解你啲伙記強姦我地手足啦？
打到死左？掉埋落樓？
其他你當屈啦, 荃灣x小姐呢？

你博唔到就要屈人哋收咗幾錢，打手佼佼者之一， 唔見你其他言論都駁我 淨係揀啲有利自己嘅去吊鳩人

未完全斷交前問過
1.點解咁多浮屍跳樓都無可疑
狗：日日都咁多人自殺死嫁啦 ，係啲毒媒拎黎講

2. 咁多都著黑色衫？
狗：睇唔開自殺又幾出狗呀？

3. 浮屍隻手會90度直角？
狗：缺氧爭紮呀嘛

4.點解陳彥霖死無人查？
狗：片都睇到佢行為古怪啦
但問點解無目擊者見到陳彥霖跳海
佢又答唔到，反問我點知無？我問有點解唔公佈？

5.831太子站有冇死人？
狗：有死人晚話點解無左條屍？點解無屋企人講？

6. 警暴
狗：癡撚線掟磚氣油彈會死人，佢要殺我點解我唔還手？唔同舉手等佢殺左我？有啲都真係好有問題，你咪去ipo投訴囉。
2014佢未做狗仲屌啲人打舉手既學生，依家就話人地都係收order

入職基本上都洗哂腦
成日都話自己係磨心 政治問題 佢地好無辜
好憎林鄭月娥 覺得光頭sir你大陸小丑
覺得自己因為份工比人侮辱好無尊嚴 驚麻包袋
話入面有啲狗想搵夠就移民 唔撐共只係打份工
依家全世界都針對佢 好憎泛民

你都是啦 死popo

PowerRanger 收左皮啦?

自己權衡下兩者啦 白痴鬼唔知612沒比機會佢地咩？佢地自己擺嚟, 你條仆街過到5個月走出嚟幫佢洗底。

因為太多人回覆 我好難每一個都覆啦
我嘅意思係 你哋意思嘅雙普選 某程度上係要中國放棄香港 而中國係冇可能放棄香港嘅 而唯一可以擺脫中國 就一係你港獨 一係你歸於美國或者英國 你要一個外國人去統治華人 你唔覺得好好笑咩 而且香港未回歸之前英國人係歧視香港人嘅 而香港係冇實力係港獨嘅 呢個係事實 所以雙普選係無可能 我嘅意思係咁
同埋你哋自己講理性討論 冇必要人身攻擊 係咁多回覆入面我都冇攻擊過你地 我只不過講出我哋嘅睇法

其實一早應該要滲透武力組織
但係14已經失敗過

屌你笑撚到我噴水

笑死， 我反駁藍絲嘅言論就睇唔到， 做打手抹黑人嘅手法唔該高手啲

毅進嗰個電郵可以申請㗎

黑警係香港人既仇人

可能諗緊點駁
嗱 冇人身攻擊
唔洗話我地圍屌你
全部都係事實
等緊你回應

港英政府是準備撤退心態，留基本法等香港人自己去爭取民主

2014班黃絲手足一齊同狗叫過下雞共享人妻 權力金錢令人腐化

叫你講下我點幫佢洗底呀 ， 要洗底一早幫佢洗咗喇 而家有鬼用咩 咁你而家鬧佢係咪會打人打得輕手啲

毅進係有大專院校email的

民主國家二等公民 vs 中囯公民
我選擇前者

雙普選係基本法寫明㗎 係政府拖撚左22年都唔執行 屌你基本法寫中國要放棄香港？

問下佢 警察犯法邊個拉

直選特首就是獨立
台灣可以直選總統，就是台灣國

咁你承唔承認基本法有畀到普選 呢個係咪合乎法律 邊個賦予 中國有冇份？

我想搵番雙手反鎖被自殺既新案
有冇巴打幫幫手

理性

因為中國裔從沒有相信民主

英國佬真係， 當初強硬啲而家就唔使害咁多人

北角 仲有單係冇咗上半身下體全裸

因為太多人屌我 我好難全部覆晒 雖然我係藍絲 你哋每一個回覆我都有睇 我都承認政府好廢 警察過分暴力 我都承認呢啲事實 我直頭覺得警察係有殺人添 我亦都覺得你哋嘅做法係令到政府回應嘅 係成功 我都講我係之前左膠 呢啲睇法我全部都知道 但係唔係要成個香港一齊陪葬 唔係一句攬炒就大晒 大家都係香港人 大家嘅意見份量都一樣

屌
開少幾日工
就無飯開

個政府要你做狗
你仲支持政府

你都真係天生賤骨頭

我明， 但而家唔係小部分人係至少幾萬或者幾十萬嘅香港人係要攬炒 先唔好講佢心態都冇準備 而家已經唔到每個人都話到事

呢個未必

休班警到

但我清清楚楚記得有一單係雙手係背後被索帶鎖住
應該係浮屍

雙手反鎖嗰個係北角 一開始有一單 係淨返下半身冇著褲乜都冇

我唔知你講乜鳩斷手斷腳
就算俾人打死都係自己拎黎
同黑警一樣，打鳩市民

果個係外籍？墮樓既 分屍既

問題而家有班人係畀人逼到無退路 唔求你理解 只不過呢個係社會問題 解決唔到 係冇可能返轉頭 畀人告咗十年暴動 唔通話要放棄就放棄嗰四千幾個 無論情感同埋道理都冇可能

On9,唔攬炒只係溫水煮蛙，不斷送錢比上面回血
港交所又大量妖股

就算係 都唔可以直接斷案話冇可疑 大佬點解會無啦啦裸體

唔帶委任證
蒙面
反對成立獨立調查委員會

佢地就等於係共犯啦

無三萬個差佬強姦

五千個老強
五千個殺人
五千個嚴重傷人
五千個妨礙司法公正
五千個酷刑
五千個非禮

你講嘅無可能，我哋都明白呀
咁可以點？英國佬係唔好，但點解相對上
英國佬真係向民主方向進步
依家中國嘅發展係參考英國佬留低嘅嘢
即係英國佬開咗個井俾中國咋
你知由乜都無嘅小漁村變成金融中心
係一件幾難嘅事？
建立成個發律基礎，軟件同硬件，人力同國際關係
如果一開始由中國發展香港，呢度可能係貨運城市咋

你唔好只睇依家發展有幾好幾好
飲水思源，邊個搞起咗令香港上軌道
之後就拎返嚟用
係人都識玩啦
但你睇下玩咗20年香港走下坡
愈玩愈殘就知呢一手嘅玩家玩成點

最後就係點解無可能都要爭取
因為唔爭取就絕對無可能

有機會再同你地班黃絲傾計 當面傾如果理性去討論我覺得更加好 不過你哋真係要諗諗辦法 民意下跌係事實 你地話我唔緊要 的確係越來越少人支持你哋嘅運動 你哋咁樣拖落去 仲有一日場運動會散 我都唔想睇到你哋比人拉 唔想有人死

摩牙

連雙手反鎖果個都搵唔到
九月頭果十幾單都搵唔到

港英政府治理時期，一直到中共治理香港
香港人大多數認為自己是中國人，所以外國無法干預
就像台灣還有自認為中國人，所以韓國瑜參選總統外國無法干預
台灣民主需要的是，大多數認為自己不是中國人

佢畀狗打撚完一鑊，再被雞姦
啲狗畀張紙巾佢清潔
就當啲狗係好

佢好理性地選擇唔會覆你。算啦

sir請問你驚全家死驚到瀨尿定屎

禍必及妻兒

攬炒唔係我哋揀
係政府令人民衍生呢個想法
之後有人同意
呢個係一個意識形態
唔係一個人嘅意見
就好似你不斷講我唔要攬炒咁
有無人支持你成為大方向先？
無呀嘛，就係因為整體都認為無用

巴打你做乜鳩
荃灣俾人斬到斷腳筋嗰位巴打呀

mon post sir 我想問下點解覺得毅進學歷可以拎出黎打飛機？

做乜？

其實你講既雙普選都有預設 真係點講都曬氣
我相信民意係無下跌 因為自己朋友屋企人都由藍轉黃
你所謂既民意就係你地d自私中立撚 阻你收成期咪轉囉
全部裝修同神獸都係被動
你有無睇live or full video? 根本你地睇結果 屌你個老母

攬炒我預撚左 拉撚埋你地d中立既落水

死就死左幾千人啦 你講呢句同叫班死狗放人有咩分別

你食撚過tg未呀？

目前港警妻兒沒被殺

愈來愈少係你生活環境偏藍
令你都會偏藍
我反而見到好多黄
正所謂物以類聚人以群分

你覺得強姦人係甜頭？⋯

你唔好講到而定冇人死冇人被性侵冇人被誣告尻拉咁啦

香港不嬲唔係民主社會
物有本末，事有終始

特登以偏概全就可以各打五十大板
你啲謬論都得啖笑

本身左膠變藍？
左膠同藍就一樣

你係咪睇紅媒呀 你好似唔太了解咩事喎

聽日就知分曉有沒民意跌
希望你班人唔好做手腳啦

連登畀人滲透得太勁
Facebook 同tg反而仲多黃

佢心底係覺得呢件事係好處
真係好撚癲

啲示威者都坐撚曬監 咪由你查囉屌

大公文匯tvb 咩

你都係荷蘭叻𠴱流

作票政權必垮台

咁撚弱智 到佢俾佢個中同打個陣真係唔方唔後悔
721之後已經話同做狗嘅親戚朋友割
呢個post仲咁多人有狗朋友

台灣人幫忙反滲透

死全家未？

台灣人Facebook

種票種到咁點可以當民意

死全家啦屌你老母
香港人一定殺你班仆街全家
一個不留
屌你老母
白你老母
除非你係篤灰深黃
唔係你都等死全家啦屌你老母
黑警死全家唔係口號
一定會執行
殺死你班仆街

累積仇恨無計

次次藍絲攞人命

你會唔會同佢地客氣

武力已經唔相等
又選擇性執法
幾千人畀捕
二千幾單屍體發現
又老強 雞姦 死人 斷手斷腳 爆眼
踩撚到上心口
第二到對家晨早死幾百人啦

前期和理非
你武力震壓
貼連儂牆對家出刀

唔係你瀨野
坐係到做判官
緊係講得輕鬆架

好難講

係14年 或呢次之前 常見既有2種職業會普制服搭地鐵
狗狗 同 飛雞

佢地玩得好埋的

謝謝
對付中共就是要直接面對
台灣人謝謝香港人

我有時都唔明
我每次睇返721，831就好撚憎佢地

我的台灣護照

咁我以上兩個例子叫咩啊？

我覺得重義輕私先叫深黃

仲同狗做到朋友叫深黃

17頁都未有罵戰

呢個post真係連登奇跡

港警可以先出示證件再說話

佢冇同狗做朋友
係中同 一早冇玩
只係叫佢篤d個人資料 但唔肯

致自由「活下去就有希望」

放心 大清算個日我會攬埋佢哋一齊落地獄

雙普選同港獨係兩樣野黎架喎

連登終於開始有返啲討論區feel😂😂 唔係一味屌啦

沒有主權，怎麼選香港特首？

怎麼沒有港警獲知那五毛出面

同感

恭請港警出面帶資料

我老豆係警察 終極深藍+紅
我成日都唔明班藍絲嘅自信係邊到黎
覺得自己啱晒 睇得好透徹
學生錯 老師錯 社工錯 醫護錯 律師錯 總之得佢地啱
全世界咁多人支持示威者 就話外國人比示威者呃哂
比黃絲文宣洗腦

你沒有錯

所以出現左一國兩制

lm

選擇中國香港特首？還是選擇香港人的特首？

唔係好明你想問咩

想當中國人還是香港人

當中國人就是承認習近平是中國唯一領袖

老豆深藍 我可以答你佢地真係見唔到柒婆同建制賣港
佢真心支持送中、明日大愚、高鐵etc...
佢係真心膠 唔明白點解要反對 所以認為抗爭=搞事
所以警察壓制示威者係合理 至於過份使用武力
警察覺得示威=收錢=比人利用=搞亂香港=恐怖分子
佢地真心覺得自己係維持治安
覺得暴力可以教訓示威者 等佢地唔敢再出黎搞事

我真係無野好講 真心膠真係唔洗理佢地

兩者皆可
大家想當中國人還是香港人
都唔影響實行兩普選係中國回歸前承諾香港嘅事實

因為令尊是中國人

就好似啲防暴休班狗根本唔夠膽除gear打返場

不過現在國際都認為香港人是中國人

同時中國回歸前承諾中國香港會實行兩普選
因此中國香港居民應可選出香港特首
所以香港冇主權係唔影響香港實行兩普選

心態正確

目標就係要攬炒 支爆
中共一日唔死 香港都唔會有民主

基本法是歷史文件
擁有香港主權的中國已經宣布

Fake news wor ching

呢啲嘢得多啦a夢有

你係支那人?

香港人多數覺得自己係香港人 有人講咗調查喎

淨係呢個concept已好癡線⋯⋯而佢覺得自己係白警（？）

靜撚咗

警:想折磨死你哋

白衣人有武器？我睇唔到喎
警察打人？以暴制暴吖嘛
民調？佢哋作㗎啫
你老母係女人？邊個知啊

講條撚咩

或者會有人話"代朋友開post, 佢係警察"....

你咁諗死得 種票 配票 換箱 掌心雷 政府放風取消 突然一理建制元老出嚟 話區選一定要如期搞 反映有信心贏到

Ｑ：有乜方法可以證明自己係唔係蠢人？
Ａ：去考差佬如果唔收你就係。

more more

想了解更多

尋日個叛變特工出完聲後，d被自殺好明顯係大陸特工做啦

算吧喇 冇得救

我有個由細玩大既男狗

上次比條片佢 我問有咩必要打到人成頭血

佢話佢自己仆襯

屌你老母死仆街賤種 絕子絕孫 做咁多陰質嘢

入去見過

Mon po狗撚夠膽上水咩
縮鳩埋哂一二邊啦

我都想知呢啲人上連登發現自己日日俾人鬧全家係咩感覺
有時仲喺自己post度有文宣/鬧自己
真係好垃圾，又要上連登又要唔敢認係狗
唔知幾時先轉曬去用微博做英雄做kol

咁愛國 好似之前有巴打講
搵定多啲強國老人院資料 又專登俾佢地睇到
佢問既咪話第時送佢返去住囉
最憎呢啲所謂真心膠 口說愛國 但身體又好誠實
我老豆都係咁上下 成日話大陸好先進好進步
我都同佢講咁愛國返上去生活呀嘛
但佢又唔肯啊 點解呀？
咪又係心知香港仲係有體制過大陸

PoPo咁諗仲on9 自己本身香港人 唔留意時事仲去抹黑示威者 我唔排除佢內部有進行洗腦工程
但有少少時事觸角都會見到建制同淋病點樣花費公帑
推行各項’愛國‘政策
完全缺乏公民意識同責任 一份糧就摭曬所有腦袋

FBI, CIA,KGB,007,長江，黄河，黑警，全部入黎。

係咪覺得好多人都知應該投邊個？唔好成日連登圍爐，同我forward曬比你身邊嘅人，入到嗰網簡返自己嗰區，就知要投邊個藍邊個黃

腦袋已經洗好洗滿

唔係有機會，根本就係特登唔出嚟

乜野應承咗一樣野你哋就講另一樣野

一直都係講緊五大訴求咋嘛

係9成香港人呀,只不過好多嬲在心中無表示出來囉

利申: 廢佬一名

波台好多

我信721人係冇諗過玩咁大
淨係想搵班鄉黑出黎嚇下人係咁依打兩下
但警犬就一撚定係特登唔出現
預左果日玩無警時份俾d教訓香港人
點知玩撚大左玩到收唔到科

唔係狗
純合理推測

我地到而家都仲行緊基本法，點會係歷史文件
中共夠話人權法係張廢紙啦，唔通佢話就係咩

以我所知基本法賦予香港人喺中國統治底下都係可以普選特首，除非你推翻基本法，如果唔係，「要港獨先可以普選特首」呢個講法係唔啱嘅。
第二，點解要特赦呢？你考慮下，好地地一個年青人點解要去燒國旗？點解要去同警察打交？相信唔會係因為一己私慾，喺呢個風波之前根本唔會有正常年青人會做呢d事情，有時間都去食海底撈啦。但係，佢地係因為呢個風波先做犯法行為，而呢個風波係因為政府引起，係政府失誤導致犯法行為出現，所以呢班人唔係普通犯人，而係政治犯。

爆佢地啦

如果真係有mon po狗 想搭單問下
究竟你地知唔知中國係乜料? 表面上依加係搞到風風光光有聲有色 但係實情就非常打壓異見人士 有冇諗過如果自己真係番左大灣區買樓 但層樓倒塌左 你又投訴無門 點算

夜啦！快啲去訓覺！

馬鞍山市中心入咗

對唔住，少少長

真心雙普選係基本法寫，而且中國一拖再拖，所以最開嘅concept已經錯左

同埋其實政府聽人民意見有咩問題？應承佢咪得，又唔會蝕抵，個社會咪平靜番，而的而且確612啲警察係好有問題，明明有指引都下下打頭射頭亂打人，等於係學校都有校規，唔跟校規就係錯

示威者不斷升級，你覺得原因係咩？覺得係恐怖分子咁，咁點解6月頭唔已經丟汽油彈？其實件事都發生左咁多個月都差唔多半年，傳媒講出嚟嘅嘢，唔好一食就吞，你都要消化下㗎，就算我睇TVB，睇睇下都覺得好有問題啦。睇rthk，直播同其他台好唔同，一啲旁白都冇，鏗鏘集，視點31，講嘅野好中立。其實當咁多間傳媒，now, rthk, 立場, 有線新聞, (唔計蘋果啦，有時都覺得好似偏激左啲)係咪真係間間都係黑記，得tvb啱？

最後就係警暴問題，冇錯示威者犯法可以拉，但又有冇諗過，612 721 831 101 1111⋯⋯太多數唔晒，呢啲日子發生過啲乜嘢事，無端白事屈警察做乜，2014年雨傘革命警民關係唔係好好咩，落雨示威者可以開遮佢哋，但今日？你自己其實都睇得到，犯法就拉，但係拉人就拉人打人做乜野，難道你覺得4點記者會佢哋講嘅嘢好合理？踢緊地下着黃色衫嘅人叫踢緊yellow object，市民對住警察講兩句就要拉要鎖又要打，咁警隊嘅規例有咩用？

暴力係好唔啱，但事出必有因。就咁一兩句好難講得掂，希望你唔好睇淨TVB，真心睇吓rthk又好，其他台嘅新聞又好，睇完都唔好得個知就算，諗下前因後果，法理又係啱定錯，你就明。

佢哋上連登睇下我哋駛唔駛食生命面包，

會嘅話，會覺得自己唔敢喺香港出街食嘢，要躝返上大陸食海底撈好撚自豪。

可以同你講有專人日日mon tg lihkg 收料

同問！

票站 有防暴不過有no.

成撚日話假新聞！直播點撚假呀屌你老母！新聞d片都係直播cut返出黎架仆街！仲要cctvb 東方呢d都影撚埋！你估好似你班冚家剷係到作假新聞！不斷俾人踢爆就扮睇唔到！屌你老母接受唔到現實咁撚多人憎你地就自己呃自己！係ge話咁多人支持仲乜連認做狗都唔敢呀！？你地自己心知肚明支持你地班藍絲有幾多收錢幾多真心啦！係呀！全世界都錯得你地啱！用個閪腦諗下啦！一日到刻屈收錢！屌你老母14年到而家都拎唔撚到證據出黎！你老母華記造假話人用DHL收錢人地官方即刻踢爆都警告埋佢！因為呢d快遞係從來都唔會寄現金！一係拎d越南咸片屈人天使，屌你老母繼續自己呃自己囉你地

樓主既負皮數量=有幾多隻縮頭烏龜

雙普選一直都係基本法入面，只係叫佢履行承諾而家係中共唔撚守承諾屌你真係唔識架wor

D箱好妥善處理

有冇問佢驚唔驚比人打或者殺死?

武警在不 ?

成班人都唔知做咩，示威者又無殺你屋企人當正人殺父仇人咁，你唔係黑警咪唔好理囉，又要沖埋去認，完全控制唔到自己。

聽人講好多人走
有d 做左十幾年都走
所以淨返低既全部都係黑

721邊度拉左好多人？
Btw 咁元朗狗竇張相點解釋？個個圍爐睇live?3架狗車行可以穿過白衣人堆都唔問下？防暴同佢地攬頭攬頸又點計？根本就同一伙 仲要咁我唔會驚都要低聲下氣？

Cls 咁都有得ff

[/size=6]發夢港共將成疊保皇票塞落票箱[/size=6]

師兄你好似酒店撚嚟嫁啵，幾時又變左黑警

記得叫台灣朋友不要投共諜

5月個陣已經有cid 上黎洗地啦
［大平反］為警察工作平反

你老母就的的確確屬於支那
歷史上香港97之前從來都冇屬於過中華人民共和國

有冇警察生氯痤瘡

點解雙普選=港獨？因為中共控制唔到人選？
同埋你覺得依家法律無問題？非法集結，暴動，非法管有工具都無問題？立法由立法會負責，但立法會都唔係直選，無辦法反映人民意願。
如果你唔認清中共同埋香港傀儡政權，實在好難傾落去。
點解要民主？係因為我地要香港人既民選政府，踢走傀儡政府，之後好多問題至可以解決到。
For the people, by the people

咩事？ 想比人玩菊花？

Ok

鳩蛇入黎未

今日先見到個做狗嘅同學去投票
希望佢有良心投民主黨

佢地少部份想知我哋咩諗法. 想改變我地諗法. 佢地好多人都好鐘意大陸 覺得大陸比以前民主左(但無視左香港愈黎愈唔自由) 有個督察級嘅仲想將兩歲嘅仔之後送上廣東讀小學 買層樓比父母退休. 有個話我地目光短淺 話銅鑼灣書店事件同果時有條友比人釘大髀嘅事係假嘅. 覺得新疆無人死 再教育營無咩問題. 覺得暴力就係唔得 但無視我地試過和平示威. 佢地覺得警察武力一定要比示威者勁一個level. 唔知真定假. 有個話就話爭取民主係好嘅 但唔好暴力 但佢自己咩野都無做過. 得把口. 話自己係做本份 又唔認自己維持緊個極權政府 又唔認自己過度武力同濫捕.
利申：前幾日比人拉左 以上係文職 非前線人員嘅料
前線應該仲極端

冇一個係無辜

屌你老母

笑撚死我，係咁比人屌

綠色曱甴

其實我地信既係有共同理念既人
而唔係單純一個「手足（驚甴叫同袍）」既身分

唔好再屌，以後唔扮黑警了

夠唔夠膽自己一個返工放工

如果係真 你地仲唔倒戈
宜家中國未正式接管香港 都已經係咁
遲啲正式接管香港 你地成世俾啲北佬騎住

到時後悔唔喊 係你地自己爭取返嚟架
中國接管左香港 派晒啲北佬落嚟管你地

運動前的確好多人想考狗 我身邊都有幾件
但全部卻步曬

強姦係北方武警做
我地每日番十八粒種仲邊有時間強姦
班北方佬成日食甜頭我地做到死死下已經好唔順氣
唔好追問我
白警
如果係真 你地仲唔倒戈
宜家中國未正式接管香港 都已經係咁
遲啲正式接管香港 你地成世俾啲北佬騎住

到時後悔唔好喊 係你地自己爭取返嚟架
中國接管左香港 派晒啲北佬落嚟管你地

我屌
咁以後好多藍絲都會行得好撚唔穩

復字都錯喎SIR

下
竟然有人想同強姦犯,殺人犯傾計

因為香港人無能力搵大陸武警報仇,於是香港popo就姦完人推比武警
樓主開post係一唱一和幫人洗白?

雙普選=港獨
咁諗都幾on9

以前FB都追蹤過唔少黑警
基本上得啖笑
個個當自己超級英雄
討厭警例限制自己伸張正義（唔跟警例但又要做警察）
希望可以好似蝙蝠俠咁蒙面打壞人（親共走狗同有錢佬Bruce相比）
你睇完就明點解依家啲警察會咁垃圾
成班中二病上腦嘅白痴仔

我諗佢意思係上環拉好多人

你諗太多
佢哋根本無咁嘅智力
唔係抹黑
好多低級黑警真係弱智到你想像唔到咁白痴

我識條黑警都係咁解釋
因為要處理上環件事
所以元朗警力真空
但我問佢港台播返附近CCTV啲片
證實班白衫畜生下午已經手持兵器集結
當時大量警車經過都視若無睹
仲未計夜晚報警警署落閘
光頭黑警事發後仲去同白衫畜生拍晒膊頭
點解釋
佢話佢解釋唔到
只係話相信高層唔會同黑社會勾結
真係用白痴都形容唔到班黑警有幾白痴

唉 追曬成個Post都等唔到有狗上水對話
一早講左你地無甲係垃圾黎
點知原來上到連登都係垃圾

識有個以前好好既朋友
見到佢係前線CID
搵佢FB見到佢狂share港人港地果啲野
以前佢明明係黃，見到佢咁好失望

真係白痴
全港九都有同黑社會勾結
你個傻閪狗朋友應該好低級散仔黎

擺明抽緊水

汪汪汪

我係差人
想問咩問題

呢D Post真係笑撚死我

謝SIR

唔mon Po點收料

唔係讀書極廢

但我不嬲都係黃，所以我諗法同大家都無乜分別，只係嗰陣諗住為咗五皮嘢可以買咗我啲原則同良心做狗。但都係唔得，趁仲未被同化快快脆走咗

五皮野....真係幾吸引 而且依家唔知五毛添..

sor for無知

拉左好多狗去？
果日被捕人數應該好少 如果唔係元朗 果場係打得好靚 個士氣 退既時間 因為做到要做既野

同埋果日拉左狗力去都唔成立
去到差唔多10點先話清場
之前又係冇狗mode

係咁屌話點解打藍絲 佢哋有言論自由㗎喎
又問我咩係五大訴求
點解佢個小朋友老師都係死曱甴

想知你地點投票

阿SiR返深圳食海底撈有冇順便叫雞呀

我係老解

屌啦
連市民都早幾個鐘收倒情報
POPO長期mon post都收唔倒？
早幾個鐘咁撚多人報警都唔派人去？

都未撚講所謂鐵路唔知乜鳩隊
事後被揭發有cctv直播

搵我？

我地只係要求返基本法以至中共應承過我地嘅野，係咁多

咩事??

我忠誠勇毅心繫社會， 繼續以警隊優良作風服務社會， 令市民對警隊既滿意度再次提升，多謝大家支持🐶🎉🎉。

唔好意思 我係香港人 我老豆都係香港人

唉 我老豆成日叫我去大灣區發展 又話如果可以想搬上大陸 我將來一定送佢上大灣區老人院

洗腦就一定有 啲popo咪日日番工圍爐囉
仲有啲垃圾藍絲群 成日抹黑示威者
最好笑係我老豆好留意時事 成日睇新聞 但唔知點解雙眼完全被蒙蔽

我地睇到既係內地扭曲嘅司法制度蔓延至香港
我地係未雨綢繆 所以選擇上街示威對抗暴政

但佢地只係睇到係示威者既示威升級
只要火燒唔到自己身上就當不存在問題
個個呀叻咁款

曱甴藍絲，全家分屍。
曱甴藍絲，火燒殘屍。
曱甴藍絲，比人姦屍。

以後同藍絲嘈既話用e個口號。

委任証呢？

我好乖 冇參加過暴力示威😕😕😕

連登真係大撚把狗
成日有考狗post